Horizon Zero Dean 電視劇真人版

有冇人有睇過The 100 地球百子？
我覺得入面啲setting 勁似horizon 啲setting
都係講緊有超先進世界，跌入野蠻人時間
到最後都係因為AI再次起風起雨

愈後睇到season 3覺得愈似

就連個樣都似到十足十

*Dawn